連伍公子都開聲，達哥喺邊？

推
69為自己既理念出黎

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

推

開台講緊

點解要逼人表態?

人哋都有唔表態嘅自由，出少句聲唔支持逃犯條例咪當幫忙囉

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

當初為上位為利益咪講下政治
依家上到位 為利益咪封口
其實達哥冇變過有利益咪做 冇咪扮睇唔到唔開台

柒韡正仆街

小薯茄:6.9香港人做你認為值得做嘅事

仲有小薯茄

達哥話去e3見ea鬼婆緊要啲

淫kay 今次有無出聲

達狗

达瀡過緊冷河，過一排風聲無咁緊又出嚟吸金。